[月經] iOS集中討論區 (21) beta 5 / Pb4 可食用

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

iOS 10.3.3 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)
盤古：

Yalu：

11.0 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8/9/10 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life: check device's runtimes by Robert Tkotzyk

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

iOS 11 lihkg 唔知乜bug

屌 點解nike s2平到咁

用左s1幾個月咋

Tubex 下左架 仲有無得download番嫁
我之前都有down過 但依加搵唔番

買啦
我直頭推後買switch

Pb4是咪再順過3
有無大bug

仲係未book到

可食用？
咁上架啦

Adblock 咩版本
有無用到個兩條List

試下係更新果版向下拉有得refresh

今日個appstore有問題，HK store有時都update唔到app，要Kill app再開先得

買乜鬼 隻s1好地地

順過

Adblock 3.0.1ver係咪唔好升

BatteryLife check到18% wear係咪可以拎去Apple Store check check

我唔升

升左, 所有ad都無再出現

有二千一咁平咩 見到仲係二千八

後面冇touch id

追post啦仆街

頂個時間會係邊

諗諗下 其實會唔會張個touch ID放左係個鏡頭閃光燈到
所以先變做打直 然後前面冇home button

裝左Adblock 可以點令viutv 正常

冇可能

佢個dev ac冇續既話就冇

?

連仔呢排成日死ser

iphone7+升10.3.3有無咩大bug/用電快左

我以為係beta問題

即係faceID

iOS 11 b5 Adblock 3.0.1

兩個都好正常

watchOS b5 都好撚正

正係邊

點先可以down番

等9月update 正式版high sierra
apple file system

其實依家仲有無background music app 聽到YouTube ? 10.3.3

之前打算洗機，後尾睇完 wwdc 就決定等埋先洗

Agger 3.0.1 升得過，個 list 都唔洗用

咁apple pay個d點算，又要轉拍塊面去kiss

一貪得意disable
我就出事喇

42mm watch賣哂

38mm好似都無晒

下午1點已經見到有了。

外國巴無緣

傳緊話touch id轉左去power button

$0ny

無晒了

5s 升左唔錯

Sony’s patent is over. The next Sony will place the fingerprint scanner to the back.

裝咗iOS 11 Beta之後開YouTube app個時間軸會跳下跳下咁

蘋果logo內置touch id?

係有呢個問題 應該bug了

如果上面link個套係真, 就無可能la
點解出個套遮住個touch id

成日覺得而家啲保護殼有個圓形，露個apple logo出嚟好撚on9 呢個design係咪啲想周街話人知自己用apple好撚威嘅大陸佬諗出嚟

有少少唔慣
無左3d touch 轉app 同埋拉上黎熄WiFi 唔係真係熄左

？

咁好用既功能竟然冇咗

會唔會局你買新電話先有得用

屌你老母
開位fb app睇緊嘢
無啦啦自己轉咗去影相嗰個tab
好彩唔係上緊樓梯 痴孖筋

見可食用 10.3.3 升左pb4 暖粒粒左

屌，同感
好易唔小心㩒左影相
俾人以為偷拍就仆街

我都係用web ver. / friendly app.

一開始會架...因為佢要認過相簿人樣同埋compress video轉codec.

其實係咪得我一個覺得iPhone 8 個樣唔差
當然touch id 係背脊就

嗰個function極on9，成日碌落碌碌下就飛左去嗰版，部6仔又lag喎

我係privacy 熄咗 Facebook access camera
拉錯咗，都冇咁lag/比人誤會

我又係
依家好易拉錯

FB 個app 寫得垃圾
ig 一樣係拉右去stories
都未試過入錯

兩個一樣拉落去睇feed

有冇人用 accuweather or wunderground?

邊個準啲，係香港？

watchos 4 db 5 已經冇倒水問題 寫字速度變返正常 (原本寫第一隻字要等5秒)

用開stock嗰個

我用HKWeather

呢個真係神App

我知，但佢Watch companion app 唔好用 :(

係, 戴左一日而家仲有78%

bug到有兩個youtube

我部iphone 6 update 完10.3.3之後成日都search 唔到wifi
要對到正個router 先有訊號
點算好

但係voice dictation 仲未得，廣東話

ip6s 9.3.4升11

多咗好多位

有冇ching個adblock都係咁可以點搞

用緊11 pb，Adblock v3.0.1

轉左APFS

Ip7p 升唔升11好

想問下點解用itunes下載更新檔時有個9006下載唔到

有冇咩方法可以解決

冇乜大問題 可以上既 不過麻煩iTunes backup先
有咩事可以即刻落返去

得iCloud backup唔敢上

CMHK 劇透？

cmhk咩事

! Phone 嚇我唔到嘅

iOS11嗰Screen Recording可唔可以錄Phone Call?

送翻iphone7做乜鳩
支那移動

pb4 玩唔玩得過? D電有冇倒水咁?

ok

我watch已安裝描述檔....已restart...但點解watch update 嗰到冇watch os 4 up...

iOS 11?

支那mobilehk,不了

點解會係!Phone

裝pb 定bp

Pb4有無人係control centre熄左wifi同藍芽但係係setting裏面其實仲開著？

呢個問題由dp1講到依家
應該證實係正常
唔係bug

控制中心唔係用嚟熄wifi同藍牙

pb

iPhone 可以pb

但watch 要 dp

請問watch update 左WatchOS 4 想降番落去，係咪book Genius Bar 就得？

覺得好似食多咗電

用緊，好過上version 好多

Google 左好耐都整唔到WatchOS4 有冇巴打可以幫幫手？

點整唔到?

要裝developer beta
別無他法

弱智唔好玩beta
一間奶野又問點算

但係我6plus係off到wifi

beta5黎

$99美金年費

要俾錢join佢先有

我都係beta5但唔得嘅

我7plus唔得 pro 10.5都唔得

就係6plus唔知點解得
係反而係off到先係bug黎

我6s/10.5/9.7/2017都唔得

係唔得架 我6plus可能中左個bug 但呢個bug係我唯一想中既bug

但我其實想佢得
因為我教左我老豆老母好多年果個位係用黎熄Wi-Fi
我唔想又要教過哂

希望正式版有得揀

Reduce motion先覺得部機真係順

開返動畫就lag

10.5 太大部了

想問mini4 A8 普通睇片用升IOS11 LAG 唔LAG 呢

A8本身都唔勁

A8 要去到單一TASK先掂 ( Homepod) 你就知啦....

Apple tv都勉勉強強
都係有d位會lag (home screen

mon 貼

Where is the time

Apple: 想睇時間請買Apple watch

見到白圈就按home制出主頁再入返段片就睇到

會否是但一邊以動畫輪流顯示？

其實APPLE TV 係咪唔睇netflix 就真係冇咩用.

好似可以打機？
但我唔知有咩打

我睇 youtube airplay viutv

連aos嘅退貨政策都俾人玩爛埋

係咪Airpods玩爛

因為今年紅色iPhone個個炒燶打去退貨

但airpods長期冇貨

紅iPhone7
Airpods邊度有人打800退貨

真係好撚柒

逃生門提早永久關閉

其實主要睇動新聞 ,YOUTUBE ,NOWTV 睇波 ,上下網咁姐 ,

我幾鐘意IOS 11 所以想知會唔會LAG ,

我之前都講過用緊MINI1 IOS8 屎忽痕升左9就奶野 到而家都未買

定等到9月先買MINI4

上網search 「watchos 4 beta profile」，download個profile裝落Apple Watch

冇左逃生門d學生師奶會幾低放呢

屌 香港人真係咪撚一味話人低質

留名等睇轉頭有人開post屌柒蘋果服務愈黎愈差

Apple 捐錢畀中國

當交下稅
如果唔係大陸又出番十幾部iPhone樣嘅機然後告Apple抄

會唔會carrier嗰到有得swipe 之後轉？

應該係

雖然慳位但都幾7

想問下pb4 個hotspot係咪有啲問題
今日用MacBook 係咁連都連唔到
不過MacBook up 左pb high Sierra
唔知邊度有問題

macbook我就唔敢亂上

叫人買watch

試過，隻錶冇得upgrade

Db profile 先work

我兩個一齊上
MacBook 暫時都幾順無咩問題
係唔知個hotspot 咩問題

重有
Facebook messenger 我㩒返回，會㩒唔到第二組對話 有無人遇到呢個情況

watchOS只有dp beta，google search watchos 4 beta profile 好易搵倒

對於我依啲成日用hotspot嘅人黎講，無得開閂WiFi 無咩問題，但都唔好明明唔搜尋WiFi 之後隔一陣就轉咗藍色彈個「選擇其他網絡」吖大佬 好擾民

熄左個ask to join network

試過但唔得
救命

搵自己部機

好似好正咁 本身用緊100MB

個網上唔到

小心 唔知會唔會sell你升級做其他plan

Adblock好似去到最新版
都係block唔到D廣告
可能係人品問題

下 我上到wo..

我當年30M升100M都冇收錢 一路keep住呢個價

2.8.2 is the best

我屌佢老母啦，當年3m 升左做30mb，個個月收我差唔多300蚊，到而家都係，又菇9寒唔撚升我做100mb，又唔撚鋪光纖，都唔知做乜尻，用到12月走人屌佢老母on99

我仲要係地鐵上蓋物屌佢老母，hkbn 已鋪1000mb光纖好9多年

300蚊

係呀仆街公司黎，因為一路都係屋企人搞，佢地又唔多理次次比佢自動續約，之前仲夠用我都無理咁多，而家唔夠用先跟一跟睇番原來收緊我咁既系價，下次都係自己跟番

即刻轉hkbn

我今次睇下佢係咪真係免費up
係真既話我$160就有1000M

佢幫你轉番做100mb光纖 ja？ 你原本用100mb 佢點會咁好死upgrade你做1000mb光纖呀呢d閪公司

我之後應該轉smartone 或者cmhk，smartone 上網睇$150 500mb， cmhk $128 500mb， 其實都係hkbn網路既話邊間都一9樣，幫襯平果個

我本身已經係100mb光纖喇bor

交緊 $268 得 8M 咋屌你老母 野都 upload 唔撚到

搵日打去叫佢搞 睇下係咪咁so

你封信照字面意思就係話將現有寬頻線升級至光纖線，應該係講緊d未轉光纖既客升級去光纖，唔知點解會比左你 on9公司

你本身已經係光纖，會唔會其實冇你份，佢只係比封信全棟樓網上爬嘅客咋

或者chok仔 以為自己100mb係光纖ja

有冇人上左ios 11 wifi 成日自己開

佢d 客服都好撚on9架，我有次web chat 問cut約d野，佢問我點解唔續，我話佢唔鋪光纖比我我緊係唔續，佢竟然同我講話我果度係有100mb光纖，我同佢講，你個網果度寫我屋苑得100mb download 30mb upload， 光纖黎架咩？ 佢先on99話 唔好意思睇錯左，係無光纖。 on9 老子用56k上網你仲飲緊奶呀，唔知想呃邊個，好唔老實，正臭閪公司

喂係wo ...
睇清楚先

但係我本身真係用緊光纖 當年整果陣佢仲話條線好易爛

村屋價錢

村屋100M就黎4字頭
搵鬼用

一時時

入返去adblock 個app 彈error 同我停左adblock
開返過陣又正常

村屋有100M已經唔算地獄
你叫d仲係用緊8M村屋撚情何以堪呢

時間呢?

開埋藍牙 鎖定

請問上咗pb4如果想落返10.3.3係咪就咁係itunes restore backup就得？

唔識降就唔好上喇

你10.3.3有冇backup

有你都要down ipsw
DFU mode洗機 再倒返個backup入去

想問iPhone 7 plus 就快過保，如果想換翻新機有咩方法
電池用appcheck仲有97% 但係呢幾日都好似用唔到幾耐 5個鐘都冇已經見紅

冇 比大陸人/港蝗搞到好嚴 佢check唔到真係有事唔會換

有無人用過

屌
咁我買唔買Apple care + 好
依家好似話一年之內都有得續係咪？

iOS 11個file app係咪讀唔到lightening to USB / SD
插住嘅野？

60 days

fake

係，最少我用MFi reader係

咁真係冇乜用喎

就算開3rd party 既cloud 都係好似開多個網頁咁 無整合入個app
無乜用

今日上華強北睇左套同貼

如無意外會有4部機，7s 7s Plus 8 同 SE2

8個mon 貼同7係差唔多size

想問吓，我無買Apple Care。部7 Plus爆咗mon，可唔可以選擇俾多D錢要service unit，唔repair？

順便分享下我點清speaker位啲污糟野， 我一般都係用blutack一痴就甩，好過用啲火酒

但係屋企無依啲膠 又要特登行去文具鋪度買

帶着beta4 去日本會唔會好白痴

Beta 3去左日本表示都冇問題

如果買ipad無太高要求 打下機睇片 唔會做文書野既情況下
Ipad mini4仲會唔會推薦

A8不了

唔會
除非你真係好需要呢個size同埋等唔切新mini(而唔出嘅機會好大

想問下點解更新iTunes同過啲片嗰陣，會出現磁碟已滿嘅warning? 我個iTunes裝左落D drive，而且仲有500幾gb剩

係咪完全放棄mini比較好
咁ipad 宜家有無話邊部係新出 無留意開ipad
上佢個網睇compare 行a9 個部ipad 又會唔會係舊款

ipad pro10.5

我send email問左adblock個公司

佢教：
delete左個app佢
restart部機
再裝過個apps
等佢load
就會load到

我beta 2去日本
想死

iphone自己有個語音輸入有冇學習功能

加2千6百幾喎

究竟plus仔去左邊

平時清keyboard舊膠

經c drive 去d drive

1168 佢可能覺得仲有其他野要整埋

咁lightning位點搞

因為部7 Plus本身跌到四隻角崩哂，本來諗住出8果陣喺被壓價情況下放咗佢。尋晚跌果次，就mon都爆埋。見到repair都千幾蚊，整完部機都篤眼篤鼻，不如再俾多千零蚊拎部service unit。用8果時，索性唔賣，俾屋企人用。

我都研究緊 我暫時係用支木牙籤刮炸

唔係個舊膠

開始又 block 唔到廣告

有冇details

你ios幾？點解我次次都block到

照塞

26xx 又唔算誇啦
1200 換mon 中框又一筆都1800~2000$
洽埋眼，多幾百咪當換電囉

iTunes會將更新檔放係%appdata%，如果無改過User Profile條Path嘅話，%appdata%就會指去C Drive，所以滿咗就一定無位放更新，要清清佢。
其實iOS Backup都係放喺嗰度。

backup果d都係落c drive

我kill app再開就block到

1.08 配2.8.2路過
呢期舊版youtube開始失效

iOS 10.3.3 Adblock 3.0.1

之前好地地，呢兩日開始多突破防線

有冇巴打知呢間野咩料？
我見好多好評，啲機又賣得平，想屌翻部細亮128

補圖

講真 有保既我就會去馬

之前我係先達買過三部有保既Apple野 都冇事

屌你老母啦先達都吹奏

我有事就上左黎屌啦 點會三部都冇事

有保有得check

唔記得睇名

冇中伏=吹奏得

好啦 咁我講返

有保就放心少少

有保都有機會比人郁過入面啲野掛

叫個賣家換左機先賣囉咁
上面個巴打自己考慮下
廢事做先達打手

自己check imei

Adblock 2.8.2 可保你平安！

iOS 11 b5 用家

有部美國iPhone7攞返黎香港用，
但係AT&T鎖左SIM剩係用得佢個台，
上網搵到呢啲網，
比個imei佢解同都要90美金，
有冇巴打試過或者仲有其他方法

chi sin

Jailbreak

做乜鳩

...

我用緊120GB ssd所以用symbolic link將個backup folder擺左去第二隻hdd度

我想講
呢個係按機(iDevice)的bug
我有部電腦夾6s 64中咗
跟住我自己之後sync/backup 部7 128都冇事

Reachability 進化版

時間個位

卡貼或者俾錢啦望 iPhone4hk 都差唔多價
你問我既，一定答你解鎖

iPhone7 可以Jb 到 sim lock 有得JB 解咩

呢幾日想將部iPad上11試吓, 唔知有冇伏?

新買部iphone 7好似部機會有少少暖既感覺
姐係正常侍機唔用，拎上手應該係凍
但部新機，拎上手係暖

感謝

感謝

當年iPhone 2G 水貨係Jailbreak解wo冇記錯既話

邊部

iPad 2017

無伏啦pb4

iPad 2017唔升IOS 11不如唔好買

個陣邊有而家內部解鎖啫

有冇人用緊ios11 pb4發覺個鬧鐘間唔中會唔識響

A7 上咗 1 G ram 好 Lag

究竟以家 iTunes backup 仲有無得backup apps 啲data? 我有做傳送購買項目, 但見到個backup files 嘅容量同本身 iPhone 嘅容量有出入

咁勇?

收到風今晚出 beta 6

唔係掛, 咁快? 好少一星期就出.....

無得backup ipa好耐了

後悔了

咩風？中風定係季候風？

我完全唔明佢itunes改左無ipa係電腦好唔方便

唔出奇
通常Beta到咁上下用得就一星期一次（好似係）

我想問下上次6s plus 話影相係咁震個位巴打最後有冇整到機？

我部6s plus 越黎越震痴線

Adblock update完即刻冇效果@ LIHKG

kill all app>reboot iphone>open adblock update domin>OK

iPad Air 1 iOS 10都唔掂

Public beta好似會同一日出

遲一日

SmarTone 都放風

Adblock收左皮

2.8.2?

準備好開眼紅者勿入未

2.8.2冇事

唔收500

我都係smartone既pp無收到sms

Ipad 2017千萬不要上ios11 好熱同過場會lag爆

Air 2上掂唔掂？

trade 10.5之前有部air 2上過beta 2,我覺得已經唔錯

我用iPad 都係睇下片可能升上去試身試伏

拎去trade 10.5之前用緊beta 2,覺得已經唔錯

屌,射多左次出黎

我收到，我見佢要Link Facebook就無登記

Db6

Bin C準備

係呀係呀

太大風 手震

Why not cap screen

新人想問developer beta幾耐之後出pb?

d app icon 又有唔同

頭先好順手咁拎起隔離部機影

聽晚/後晚

中左

APP STORE
WEATHER
APPLE MAP

新ICON

滑左好多

Appstore個icon做乜鳩

屌咁撚求其

露營？⛺️？

用緊5s成日都忍唔住想升iOS11
但係真係好lag同埋留緊10.3.2有得Jailbreak

不過我部Air2已經升左上去

“Auto brightness now in Accessibility under Display Accomodations”
唔係咁on9，擺係咁入呀嘛

就係咁on9

想問個wifi同Bluetooth 係咪一路都冇得喺control centre 到熄架啦 只可以disconnect?...

入settings app咪可以熄
Btw Bluetooth LE好似差唔多唔食電咁濟 加上方便做hands off同airdrop
接受啦

痴撚線

點解個mon d色怪左咁多

明明off左auto brightness
點解好似仲係又光又暗又光又暗咁

其實呢啲咩黎 del完都仲有

家下係講緊iPhone 7
我自己都用過iPhone4 有鎖機，係無呢樣野

JB 解無得諗，課金補差額算
ps 有鎖賣得平過無鎖，但計返咪又一樣

5s 都夠膽上ios11 服

cmhk 都有出 btw 不了

iPhone 4有得用Ultransn0w

不過原來而家冇了

mini 3 for 睇片 連登 其他不了

但係beta 6好撚順

我當年就係貪平 買有鎖機 結果倒蝕都未轉無鎖
真係講接收 同一地方 同一網絡 最少爭一格信號

PB5

WiFi 仲係要設定先熄到

已經上左

其實而家store係咪已經冇左維修服務

到依家都仲係唔知file app個macOS server有咩用
一禁就彈

啲真係有用嘅settings全部放哂入殘廢mode

我都係，其實佢not connected 好似連search wifi都唔會做

應該會 用黎做定位

唔係bug 嚟

iOS 11 唔預你熄WiFi
只係想你斷目前 connection

但如果去到另一個地方 會唔會又自動連另一個wifi?

可以揀特定Wifi唔好auto connect，前提係要搵到佢個ssid先。
而家csl auto connect都可以變manual connect。

Beta 6 啲animations 快到痴左線

係咪之前太慢

順左好多

唔會，個 WiFi radio 開住，但唔會連

其實係咪想做geofence 果類野?

應該係，
今日去做野揾 map 真係快好多
WiFi networking

暫時我幾歡迎呢個 設定

竟然連pb一齊出

啱啱升完用一陣都覺得差好遠

Beta 5 我仲嫌佢又慢又窒，開咗reduce motion

Beta 6 好似食禁藥咁

會唔會食電？

可以肯定藍牙唔會
WiFi 就未清楚

6plus啲animation始終爭少少 唔夠ram

ipad pro 10.5拉落黎終於都唔lag

超順，唔食電，暫冇咩唔正常，應該就出正式板
i7plus 用家

Pk
downgraded to 10.3.3 this morning then release beta 5

咁咪再升返.

佢想唔off 我想off

搞到我成日叫siri off

A8廢

Apple tv 2GB RAM用720P 掃home都lag

我部7拉CC 有時都lag1lag

究竟新果部個touchid擺邊

呢個beta6唔錯

冇

想換都冇藉口

換就換硬 只望佢faceID有驚喜

冇左想要既野 點換

faceid好柒

點解face ID好柒
我諗應該快過Touch ID
不過要夠闊

要自拍先unlock...

好似之前HomePod leak 睇到有 Touch ID 喎

(唔肯定)

之前用pb3 食電大左
因已降過2次
所以唔敢再升pb

邊到有得dl 11

問我呢個問題, 你都係唔好上..

開關制？

另，face ID .可以選擇唔開

好似用緊正式版咁

Beta 6 ip6 Plus 好順

GM版味濃

有冇人淘過30-pin嘅線？
會唔會好似lightning線咁唔用原廠會俾Apple ban左條線

Control center 可唔可以Data個位轉做airdrop

以前有淘過
一切正常

岩岩升左ios11 beta5 係咪最新？

Beta 6了

yes

Public beta 5
=
Developer preview 6

用iPod touch

beta 6好似連lihkg個app都整到順埋

Beta5啲色怪怪地咁

我都覺

不過廣告又 block 唔到

Reset 左部機 Adblock VPN 冇得揀用個陣先連

而家用緊VPN 上唔到instagram

有冇巴打覺得DB6 過場動畫快左？apps都好順

覺

熄graph.facebook?

iPad iOS 11無左三隻手指係個mon掃上去switch app好唔慣

冇呢樣野，但睇左log係有block到

有冇人個pb 5
成日自己開auto brightness

明明熄咗都成日自己開返

我2.8.2 ok

我最新版

發現一連Adblock 個VPN就上唔到instagram

睇下係咪add 左d custom list

邊到睇

淨係知最新版唔似上一版本VPN 個到有得撳入去dummy 較自動連線，而家要長開VPN

見se個前置鏡頭得1.2MP掂唔掂
影出黎畫質會否唔夠大

Google 完裝返2.8.2

唔掂

moon大少少都會變油畫

降返去用2.8.2

2.8.2 用mac好難搞 琴日又down mono又fiddler搞咗一輪都唔掂

mac 機個app file係咪都係.ipa？

All iOS App都係.IPA

前幾個post 有巴打拍埋片教

link？

睇過一條windows

windows嗰段片係我拍

我用mac好快搞完wo

一樣啦 都係iOS用

AIR VIDEO係咪收左皮

幾年前用到依家用唔到

pb5 好似幾順

得4" mon D港女話愈濛就愈靚?
唔知放入電話會點

開lihkg個app好似lag lag地

DP6係咪未有OTA 更新？

琴晚已經有了

係咪for舊機咋

咁多嘅

Pb5順左超多

4.7 5.5 各三部 GSM, CDMA, Global?

iPhone X 兩部？

9up

有冇救下我 買咗個藍牙無線耳機，但耳機冇得校聲音大細，已經喺電話禁到淨低一格都爆耳，可以點搞

iPhone 7s
iPhone 7s Plus
iPhone 8
iPhone SE 2
每種分Global, CDMA 咁就啱啱好

冇得救

ios11點都慢過10喎

有冇人覺得ios9 個notifications 都係最好
佢可以係跟apps既次序排 唔係跟時間排
我好掛住呢個setting

今日晏就先收到，唔好再遲啲

想轉細機se 會唔會等到se2?定係買se 宜家買se會唔會太遲 但又想玩force touch 等se2好定點好
利申 6用家

覺 跟時間排堆埋晒一齊好on9
利申 iOS 9.3.5

heif嗰啲好似重未support google photo 同google drive..

有冇人升咗beta之後同beatsx 成日連唔到線

老chok 想換實有金俾佢課

無 不過3d fuckch 幫到你

7s32 7s128 7s256 7sp32 7sp128 7sp256 8 128 8 256好多?

成晚都係咁 第一次
有咩辦法搞搞佢

係 可以分返每個App一個Group，依家散修修

Del file profile 再試

我想佢出64 256 512

我試過了都係唔得 我試下del完熄機再裝

唔係重新開過部機就得咩？我升之前都係咁

Del 左個update試過？

錯手桌面del咗wallet
但係search仲搵到用到
可以點樣拉返個app icon出嚟

reboot

PP前日已經收到

pp既我從來無收過

想問下用ipsw升會唔會無哂啲data?

宜家係ios10.3.3

csl一早登記左

你升咩？10.3.3最新喇bor

上面有位巴打貼IPSW檔條link呀,我想升上PB6玩下

唔洗登記 識人 一定有

未玩過pb, 留比其他巴打解答

有好野益埋阿狗手足丫

巴打你認真？

Shift + update

唔會冇 data
Recommend 你先 backup

thank bro 宜家升先

係.

有冇消息幾時先會公佈new iPhone

入app store 搵返

咦 佢app store冇擺

點先del到wallet

有時唔識自己連，要手動連

唔知點樣hi走咗

係 呢家search先搵到出嚟用

restore OS

冇交叉㗎喎

你係咪功能限制咗?

我記得喇
bug黎

我都中過
不過係其他app有得入storage果度del

但係wallet...

你地pb5藍牙聽歌有冇成日自己無啦啦斷一斷再連番

有冇duet嘅代替品介紹 貴到傻又唔減價

Reset home screen

6s換過幾部都有呢個問題

果陣半價入左

用左一兩次
有少少後悔

12.9用duet display會有意義啲
10.5/9.7都係太細
另外有個問題係依家啲ipad插電腦根本叉唔到電
冇左邊叉邊當2nd screen用個意義

大家點睇？

iPad都make sense
但iPhone就

Del profile 就試過

i7 vs i8

iOS 11無得係control centre較night shift?

按實

brightness入面

洗唔洗3D touch 利申 Air 2無機係手無得試

唔洗

有3D Touch 用 3D Touch
冇3D Touch 用long hold

唔該

有冇人升完beta 5睇唔到pdf？開完係咁閃

升左pb5, airpods斷線多左

係 聽一首歌係咁斷

Size 真係正
又有大mon 過i7plus 又只有i7 的size

後悔升左

係咪上網download 10.3.3 ipsw就可以downgrade

有無10.3.3 backup，如果得11就幫你唔到

點解？

load左成日仲未load到

解釋到點解3d touch app switcher會無左

Beta版中BeatsX最新版本係咪7.0.3?

係Dock拉上去同時拉埋控制中心
不過真係習慣左3D Touch左邊拉向右

有 , 係咪禁回復就OK?

最好就down 10.3.3 ipsw 再入DFU回復

7s會唔會有120hz moon呢 8就實有

應該無

7S唔會有啦

AirPods跑步會唔會甩

同埋AirPods係咪即係7跟機個耳筒?
戴落好唔舒服

留意返個螢幕比例唔係16:9黎，只係拉長左，好似當年4s👉🏽5咁

歌相都食storage

128 better

好期待快d出新機
不過出左應該又係要等到2018先入到手

如果8貴到買唔起
我應該買7s+算
如果連7s+都買唔起
可能買7+算
用緊6s 64GB
純粹想由細機轉大機256GB

其實依家咩大舖仲有分期？ 6仔今鋪想換

idea唔錯，但要兩個step先返倒home太繁複

而家7+個價 應該就係 之後7s+個價

笑到我噴水

有預感係power 制

We introduce the new ihome

Ios11 pb4卡更新點算
Del左 beta profile 再裝都唔得

用dev ipsw上

唔明

down beta 6個ipsw用iTunes上

呢個睇耳仔喎，最好落Apple自己試咗先。

我自己打籃波計分打都無甩

幫個朋友，想將舊機(Mon已爆，開唔到機)既野轉落新機
電腦係無任何Apple既資料，係咪一定無行

其實本身IPHONE 已經有3D touch
個技術可能再進一步
例如force touch 禁下邊果欄就可以call siri

91助手得唔得

想講 個相機成日hand

有冇人workflow update完就彈app？

我

beta6冇事

自從新macbook pro cut曬d插口 搞到個個都用一堆轉接線後
呢d圖好似越來越多

我油耳,之前去士多試就咁帶住行幾步路都會好似甩甩地咁

想問下咁多位巴打

我從backup回復左部iphone , 但之後發現非apple嘅果啲app全部黑哂，寫住等待中。。

部機啲電話啊、相都係到，但係我whatsapp同其他人啲相無哂 啲對話就有係到 ，我以前啲回憶呀

有冇辦法可以整返，用返itunes restore有冇用，但係所有app會黑哂

好似d資料無咁快copy返落部機 連住wifi等下先

係咪連住wifi等一陣,咁個whatsapp啲所以資料都會係返到?

其實係要訓前搞 等到訓醒就ok

降返落10.3.3之後, 發現有時whatsapp call會無咗message嗰個button
即係圖入面, 中間嗰個位, 成個icon消失咗

有冇巴打都係咁

用完youtube app睇完片....
例如04:00睇完 , 咁之前用電腦Google check最後一次同步時間都係04:00
但岩岩唔知做乜有delay , 04:00睇完 ,個同步時間仲係03:xx
要等1x分鐘之後佢先show番係04:00

sorry for 1999

Jenny

點搞

有無人覺得pb5個 map個icon右上角個半圓好似iPhone 8個mon邊

Ff too much

G

我都係...卡左三日

呢個算唔算係bug？
之前明明可以兩行都有齊晒

咁點算你隻AIRPODS

beta 6 ipsw啦

麥當勞宣傳照搶先曝光iPhone 8外型與APP設計

我冇買到

Pb5又係咁卡住

上macrumors見到個post話db5有個bug:

心諗發現呢個bug條友應該好少用calc
iOS10撳快少少都會食字

想問beta版完左係咪可以直升返正式版？
用緊iPad pro10.5覺得ios11啲新功能全部都好有用

係 不過要down ipsw
或者照用beta既GM版

可以

Hi 巴打
我第一次玩beta os
想問會唔會唔建議咁用beta升返正式
例如啲非原生apps會唔會搞到有bug之類

一般黎講就冇問題
不過我通常都會上正式版之前backup一次
到正式版出左就洗機重裝

咁中間段時間啲資料咪無晒
Document放上iCloud 唔驚
但其他好似game save果啲無得另外轉

Game save我唔知
但backup之後重裝restore照計唔會loss data
不過怕煩嘅話beta照上正式都冇問題

我get錯左裝beta之前backup
唔該晒兩位巴打

beta直上係冇問題既

我部5S 7.1.2JB > 8.2JB> 9.3.3 > 10beta > 11beta
全部直上
搞到而家iOS11 beta 仲係當我Jailbreak左 （當然係冇cydia）

當然我果d係危險動作切勿模仿
主用機唔好咁玩

最緊要係咩呀？

Backup

因為 iOS 7 同8嘅 jb 有stashing

你仲有堆舊嘅系統apps + cydia 係部電話到

太重要啦！！！！！！！

姐係食左d位

澳洲M記

去storage睇下有冇個beta6既ipsw

有既就del左去 再入返更新再down過就ok

利申iPhone7+ pb5 前兩日都係用呢個方法ok

係
你唔jb 唔會睇得返/del到

第一部ipad岩岩買
無野backup

有冇相睇？

你要用佢影既相? 而家我仲係OFFICE.
一陣影.

20x 微距

Wide lens + panorama

凹落去都唔知想點

11 beta 冇咗field test 數字

之前睇unbox therapy個YouTube
係幾正

有冇巴打iPad pro 升咗上iOS beta 後個smart keyboard 成日都唔work

iPhone 6S 入水搞到鏡頭檬咗
舊電又死死地
想拎去整要幾耐？

$460 我都係price hk

240人仔

岩岩check google setting...
話我部iPhone最後同步時間係01:46...
我對上一次開youtube app同google map係23:13...
中間都冇再開過，想問會唔會係個通訊錄自動同步左？
因為01:46大約係我幫部電話叉電嘅時間
Thz !!

我想問下睇AV/battery life有時會彈廣告話你電話中毒但上網睇係廣告撚大鳩你 真定假？

叉電會自動同步掛

冇用google

幾錢Q

agggggggger

做咩到十九號都無邀請函㗎 上年幾多號就已經有

我Google中左毒
但應該唔會影響我電話(同步)個setting??
因為我有set 2-step

上年9月7發布iPhone
8月29 定30日發出邀請函

ipad pro 9.7 wifi 128 trade in值幾多
玩玩下部10.5有d想換

等極都未有beta6

推

明顯fake...

你出果陣問仲有3500

而家肯定冇

唔該曬
廣告撚死全家

MX Master

好期待11正式版

真係病毒會唔會話你知你中咗佢？

ios11正路係咪同新iphone一齊出

唔係，iOS 早一個星期

但無JB普通睇下AV上連登係咪少機會中毒？

iOS 所有野sandboxed，safari access 都係
目前嚟講唔話中毒，佢連你 safari homepage 都改唔到

自己on9 上人地個網中 phishing 另計

我係用Chrome同連登個browser睇

唔通可以係ios用到android chrome?

我指apple store個chrome
Sorry唔熟IOS

定啲啦

唔該曬

唔JB 除非裝d要profile果d app
基本上都唔洗咁敏感/驚

Android VS iOS，只論安全性都已經高下立見。

即係唔裝app就基本上唔洗驚？

講起Android我老豆部Note 5依排問我點解咁多廣告彈出黎
但全家用IOS都無事 得佢一個用An機出事
利申：無話邊度fans

唔經App Store以外嘅方式裝app就唔洗驚

唔似得Android個Google Play咁，
時不時話乜嘢惡意程式喺度偽裝app搞破壞。

唔小心掃左下新iPad Pro 個mon

跟住就會唔小心買埋

太邪惡

如果喺美國買beatsX us$99 係咪應該入手

Exact7ly

想買番部5s太空灰儲

有金色5s 反而想買碳黑5仔，本身有5仔銀色

我本身有黑iphone5

黑魂版係度

好後悔幫佢上左10

當我冇講過

呢部野行10.3.3 仲順過5S上11

笑甚麼 你都是這樣

星際都好似7xx

100步笑0步

你我一刻已默許

我都儲左4S, 5, 6, 依加部7+都準備儲

屌你老母部7 plus 每日都淨係得4-5個鐘screen on 頂唔順想問邊間天才會好人d 同埋如果成部機換係咪要比錢
因為我係check電池，佢係咪應該淨係幫我換電池

淨換電

咁我想問你地有冇試過7plus 個相機突然間影相好濛？
我早一兩個月試過，跟著早幾日用遠鏡影燈嘅時候又係散光咁樣，我想知係咪有bugs，定其實我跌到部機壞壞地
不過唔係成日發生，大多數時間都係影相好清

你地部iphone平時開唔開定位

[quote]你地部iphone平時開唔開定位[/quote］
Why not.

用先開，用完就熄

唔開~ 電唔夠用

你地升左10.3.3之後會吾會一開就發熱
利申:iphone se

唔

一定長開
寧願食電啲
都唔想左搵右搵搞一大餐先用到
因為電子嘢一慢/次次開都要搞幾搞先用就會極度燥底

除咗玩linux

升左10.3.3之後一開就發熱

Iphone X / 8 / Edition 都係pro-motion

點熄？

冇Touch id/ 無線叉電
都唔知點買

吾你⋯

發熱就無⋯ 不過倒水到仆街⋯⋯ 6s

有冇巴打用air pod? 想問睇片個陣聲同話面會唔會唔同步？因為我本身有對true wirless聲係會delay

Ios 10 升ios11玩左陣 無左3d touch 開多工好唔慣 點解要cut左佢啊

喺location services較啲app個做while using the app算啦

痴線，部7上咗11仲好過10.3.3
快咗一截又唔熱

Same

呢個真係on9

即係6s-7有嘅3D touch升到上11無左？

yes
multitask果下冇左

如果set snapchat 同ig係while using 嘅話成日開同關會唔會仲食電過長開

講到我有啲期待 10.3.3真係好垃圾
有冇巴絲6s都上咗11

咁佢地6s-7個3D touch整黎做乜？

發熱都係打機(天堂II)先會
BTW 升左上10.3.3 Respring多左閃退密左，如果係iOS10最後一個版本上iOS11要Restore部機一次，對上次係10.2.1Restore10.3
iPhone 7 Plus 10.3.3

7+每一個鐘無10%電 正常嗎？

利申：淨係上連登睇YouTube 無打機 10.3.3

無特別理... 7plus

巴打你部機screen on 可以幾耐

係咪錯歌詞

我>80%就開省電mod 所以30秒無郁就熄

佢意思係使用時間

屌
一日用～5-6hour
仲要係咁開/熄sceen

我都係長開lowpower mode先夠一日

只係整走multitask 嗰下啫 唔係整走個3D touch

屌，依家諗起好後悔用6plus 換7plus
6plus真係用到好撚耐仲要兩年battery health 都係99%

冇 dela

10.3.3堅垃圾

不如來一個擁抱

ios幾時先可以同時出到兩隻app既聲
有sliplit screen都哂氣

6s plus same
但好少開

識貨

我日日都開
iOS 9開始冇停過咁開

我意思6plus用到7plus都係長開

部7plus未試過熄low power 用一日 唔敢試

唉，原本10.3.2可以用足成日⋯
依家10.3.3頂多半日鬆啲就收皮
我已經特登鏟曬部機重新嚟過都係一樣倒，証明根本就係10.3.3垃圾

其實減少動態效果有無慳電到？
我以前用6仔iOS10.1都無咁倒水 依幾個月換左7plusIOS 10.3.3倒水咁倒

試下
6s plus用左一年多d 唔開都尚可以頂到

我覺得係app既問題 好多app都食電

一樣習慣 成年無裝過app
都係睇YouTube 上連登

明明set左手動更新(通訊錄)(唔係推送/擷取) , 但唔知點解無lala都會同步左Google a/c

減動畫都有少少幫助既不過真係少少

利申 窮撚無錢買

6s ios11jj

你點用

除咗部5s(未整前） 其他全程無關

Beta5 少心左個功能

無左拉下來記得係notification 定widget

而家次次啦都係widget

行入生果鋪開個蘋果付
就會唔小心俾咗錢

咁D message 咪要㩒入嗰app 先睇到

iPad2017升左iOS11好撚爽，就黎忍唔到將主機7仔升埋.....

我呢到有喎

P.S. beta 6

依個功能好順用嫁記得last use

Beta6 加左就好了

有無有繩嘅micro usb轉lightning adopter抵屌

其實係咪真係有7s/7s+
an機壞，換唔換7+好

都8 9成 confirm

升啦，有bug但唔明顯
利申已中毒

今晚 1am
iOS 11 beta 7

咁快？

成個禮拜啦
正常啦

同路 快d到下個月

我想九月中就有7s系列賣
咁就可以去旅行之前換新機

巴打你成日都收到風既

confirm有？

一早講左有

WhatsApp update咗之後用Keyboard 打字show得一行 ，用原生就無事

我信你

上連登 snapchat ig 玩一陣白貓

連登佔80%

我有wo

有冇諗過係Kaiboard冇update

iphone5 ios10 用lihkg開始疾

公佈左幾時有發佈會未？ 宜家用緊iphone6 home制又壞 touchid 又就死 好想換機

9 月13 發佈會
9 月 18 iOS 11 發佈
9 月 22 iPhone 7S+7S Plus +8/X 開售

呢個就自己估，冇風，冇消息

今晚有beta 係咪又中風定咩

我23號飛
如果22號拎到機

有幾大想頭先會FF day1拎到機?

感覺如何

所以咪如果

所以我想佢早一個星期出
同埋我要7s就夠
8肯定貴到傻

update咗whatsapp啲隔行變到好奇怪
全部頂晒上去

22 當日都有機會嘅 IR 加油

好似係😂問題

按過往經驗
IR第一日拎細機機會唔細
大機就忟啲
今年多左8唔知會唔會令7仔大細機易爭左

半年前換過6s電，依家100%，玩30分鐘就得番85%電

忍唔住主機都升左11，好爽

啱啱試咗其他emoji都會
齋字就冇事
好肉酸呀

唔知Apple會俾幾多8新feature落埋7s
如果無wireless charging同仲係用LCD應該會炒唔起

Whatsapp 為咗放大emoji整咗好多死人bugs出來

希望7s系列炒唔起
唔好阻住我出機

Btw如果8仔冇Touch ID而7s有
唔知大家反應會係點

beta7

sogo 對面Apple BANNER已拆
要ready iphone 8既來臨

如果係咁我會買返7S
但今次會買 plus

屌咩 啲emoji會頂住上一行

好撚憎whatsapp

想問黎緊9月發佈會重有冇機出新ipad

Apple嘅旗艦iPad Pro啱啱先出完
應該唔會再出新

我想要新Mac mini

唔知ipad mini 4會唔會再減價

ipad2017可能同se一樣2年先更新

可能下個月直接消失

點解嘅? 因為D 電㩒用D😶

唔知會唔會有新mini

學iPad 2017咁出個厚版mini 5
32GB賣$2088

Wtsapp啲designer食屎大，啲對話框咁撚柒都出得街

冇人用iMessage

邊間sogo

今晚beta7

Beta 5用Microsoft office係咪打唔到字？？

其實iMessage好好用

西北偏西

最好有啦
買完部pro都係覺得某啲情況下mini方便好多

Cwb

想問
而家2588 ipad 係唔係air2

左邊個位

我諗住quote上面講今日係咪又中風

iPad 5嚟 厚d

有冇人update咗之後電量顯示唔準？

iOS11 FaceTime入邊係咪拉唔到notification落黎，咁點睇notifications

有冇ip6即巴打講下iOS11咩環境
雖然驚lag驚倒水但好想升

唔Lag

緊急求助 想問airpods仲有冇現貨

聽朝打去生果鋪問

係咪版本2.17.50？

季候風吹到正，大家小心中風

Beta7已出

出左了 各位升緊？

有無巴絲升左iOS11九方用唔用到？

但倒水

終極東南季候風

百幾MB應該冇咩變掛

應該都係 bug fix

其實 beta 6 已經幾好

Public Beta 6?

DB6

現家好撚樣衰 有冇得降級

我幫steve jobs洗車嘅

教主過左生咁耐

墳場新聞

beta又中...風

正解

Beta 7 同 beta 6 差唔多

覺得閂app嘅 animation 順咗

Control Center
New Features
• Tapping the Wi-Fi button in Control Center now disconnects from the current network and temporarily disables Wi-Fi networking. (32299242)

係咪有LINK Apple講Beta7改左啲咩？

由第一版 iOS 11 beta 已經係

Telegram group 有巴打share release note
但我自己上網又搵唔返份嘢
應該只for developer

有無巴打知個PicsArt個App邊度整？
個改圖app幾方便 不過怕中國制

而且中文得殘體 好大可疑

唉
iPhone 5 10.3.3 d動畫睇落仲順過7plus 11beta7
Apple真係搞乜鬼呀

PB6 released

大家平時仲會去邊到睇啲電話既news

se 換6s 之後都未得閒set

ok 啦

幾時先有600/800/1000mbps+4載波聚合

大丸

一鳩舊舊

PB6

pb 6 有啦

Yes

部ipad今朝一起身就不斷重覆白蘋果,想問各位係唔係要DFU?

ios 10.3.3

DB7個app store 死Q左

PB6 沒問題wo

已經上左PB6

升左pb6既人，想問下拉通知中心落黎果陣重有無lag同錯位呀？

有冇巴打拉到落黎

sor頭先quote錯，有冇巴打拉到落黎

WTF

試下斷wifi同kill app
之後就咁用data入去試

岩岩試仲上到 而家死左

試左七七四十九次

試左。斷app store.

全球冇得down app

其實仲download到同search到野

係喎屌 衝出黎

下?

希望pb6唔會再鬧鐘冇聲

姐新iphone左面有新野

下面拉上去好有jailbreak tweak 嘅feel

幾時先到GM/Final Release

應該下次就GM?

我都諗起
不過已成過去

仲有一次 beta

dfu都唔得就拎去整啦

部ipad連iphone hotspot成日都連咗線上唔到網，iphone正常上到，要兩部reboot個hotspot先work返

其實一開盒已經新ios嘅機同之後升上去嗰啲有冇分別 ？

想問下有無得set 亮度唔自動郁

岩岩試過轉去日本ac冇問題 應該得香港係感

應該又係zh_TW同zh_HK問題
你試吓部機轉做台灣睇吓會點

Between

PicsArt, Inc.351 California Street, Mezzanine San Francisco, CA 94104Media and Partnership enquiries contact:info@picsart.com.

GOOGLE吓PICSART INC wiki已經知答案

唔該
原來美國製
放心使用 不過中文得殘體

有繁體

我唔多見嘅
佢有比我較中文 不過係殘體

我一打開就係繁體

你點搞架

所有人都上唔到app store?

上到呀

上到喎

上到仲好順

你試下將部電話語言設為繁體香港

較左都唔得

即係iPhone 8會用依個黎開multitasking 先至取消左邊3D touch
咁叫人舊機點用

一係依個係陰謀論黎 到11.1可能會加返左邊開multitasking

上唔到香港app store
轉account 去日本app store 就冇事

wow

早咁多

離題一問你地MacBook mon嗰啲塵用咩抹？ 之前部MacBook Pro 甩過coating換完費事又甩

濕布輕力抹一次
跟住用乾眼鏡布捽特別污漕嘅地方

我想佢甩
個MON中間入咗塵

我成年前甩之後去又一城免費幫我換過個新mon

啱啱先更新完個IMDb

好嬲 個isafeplay突然冇曬我d珍藏

update到自己app 但睇唔到app store list.

更新我都冇事

係 connect 唔到 Games 同 Apps 版

我ipad同iphone都同一個id login, 點樣可以令兩部機啲相唔會sync？

唔用iCloud photo library

點disable ?

Settings>Photos

有冇得只backup app data唔backup 其他野咁restore?

FB messenger真係好on9
每次update完個app都會無晒啲sticker

ipad air2用緊pb6好撚正 .

好過10.3.3多多聲 搞到想升部主機(SE)
不過都幾煩 因為連住apple watch

琴晚更新完ios11 pb5，發現whatsapp睇唔到人哋send俾我嘅影片，有冇巴打都係咁？

幾食電wor 今次

可以電話用 beta
Watch 照 OS 3

連唔到app store

你係iOS 11 beta?

左開其實好fail，右手揸機既話好難左開

我以為一定要兩邊都用最新

咁嘅話..好難唔升

Apple 就係預好多人係咁
因為 watch 冇 pb

唔該巴打 得閒搞

新beta熱情如火

Yes 最新pb

想問下可唔可以用itunes升pb6?

Same here

Me three

Me four

點會呀.

好熱好熱

係咪真 準備升主機

Air2冇咩問問

主機唔好升住

升左beta7
好順

因為我air2升左都好順冇咩問題
聽你地咁講 咁唔升主機喇

Me five

不能只有我一個

no

呢隻mon貼用係白色機到真係好柒

頭半日先會咁姐

宜家睇到了

按左download 冇反應可以點搞

有冇人部mini4 update咗pb6

Pb6個芒一定會自動調節光暗？

pb5有手動

Settings>Accessibility >display accomodation

點解ios11 pb6用touch id開鎖果時個mon會好似淡出咁嘅樣嘅

有冇人明我講咩

Thx🙇

鍵盤設定嗰舊野有冇得整走

iOS11 點先睇到gif？ 係photo個animated album都唔郁

反而想知點整走個單手打字個個位

iOS 11拉左notification center落黎點del走曬啲通知

3D Touch 個 X

DB7個app Store 冇事啦

今晚升主機上pb6

個x有保護色

用SE 5S

iPhone 發佈會有可能 9月6

想佢早賣要趕飛機個位巴打有機